\chapter[<<Когда померкнет свет в душе моей...>>]{* * *}
\chapterprecis{Grau}
\begin{verse}
Когда померкнет свет в душе моей.\\*
Когда останется лишь память от людей.\\*
Печаль покроет пылью города,\\*
И радость не вернётся в чьи-то души никогда.\\*
Бороться с прежним счастьем прошлых дней\\*
Устали души и желали поскорей\\*
Уйти повыше в грозовые облака\\*
И не вернуться к людям больше никогда.\\*
Я обречённо выйду из теней,\\*
Пытаясь раздуть пламя посильней.\\*
И запылают словно искры города,\\*
Но души не вернутся никогда.\\*
Никчёмные все жизни прошлых дней,\\*
Сгорят как спички жалкие за ней,\\*
За ней, что так потухнуть не смогла\\*
За той, которую не победила мгла.
\end{verse}